屌晒你地老母 可唔可以贏左先清算 識唔識分輕重

屌你老母 未贏打乜內鬼 係咪唔記得左 唔分化

612係咪仆街未有人知 覺得伏既唔好捐俾佢地囉

就算係仆街呃錢又如何

我地未贏架 屌 識分輕重好無

俾d 心機諗下點贏呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推